依期一齊旺！大家唔好針！（273）熱狗夜

咁都中1001

呢期一齊針

6點直屌客 有同路?

早場閪波 唔賭好過

直屌就不了 差個少少

點解咁睇好客？

錢都無

原來差唔少 不過有盤點都買盤

有 直屌客 波膽03

轉玩入球大細算
買盤成日比黑哨迫害
大細起碼易度d

唔想再入錢

入幾百慢慢妹 星期5入3百 宜家都妹到千5

今日買半大 大出血

你以為啦 黑起上黎
買2.5b 10分鐘2球 完場都係2球
成場你叫得慘過買左盤

jump左成日

以後剩係玩盤喇 4000上3萬呀要

你個名咁樣緊係唔得啦！ 改啦

自己睇下盤 再跟下大蛇 應該好多人輸係場場玩

點解

第一埸兩隊都好似唔識入波

聖達菲聯(主) 對 泰拿尼斯(客)

買半細玩下

由其星期六日咁多波 你要場場玩實急 分分見到個傻仔話好多後備就買對家

原來得1.25 不了 訓教好過

696

早幾日都贏 係今日大注左少少就炒哂

後備 強陣

Agger 慢慢揀 揀岩先買

熱狗完左場去睇熱門post 波台娘娘同兵互爆大鑊 笑死

熱狗3.5b 又冇 6.5角大又冇 簡尼又得1粒

已經100/200一注咁玩
無奈今日啲大蛇出中果啲又睇唔到 唔中果啲就跟足曬
一日玩8注連續輸左8注冇曬啲錢都要認命

6點 上盤有冇同路

所以不嬲較鬧鐘 早十分鐘睇盤 順便睇下美斯

波post去得太快 食個飯已經多左20頁

睇唔切咪唔買 好過輸

6點買個0 0，1 1波強玩下先

急住買既波都無咩好下場
波永無賭完既一日

點解下盤

睇下 盤

6點主盤？

訓教好過

輸半博全

六點客盤有冇同路

here

主隊禁屌

客隊

上盤

同路

7點上盤有無同路

有冇水

七點玩埋下盤算

頭先想買半場波強00買錯左全場波強00

主屌打唔入

唔想再睇

7點半大全大

同一鋪蛇同路

700

唔好入啦

一鋪蛇有料

下盤

阿美 入波未

阿美立即入波

聖達頂實

原來有同路 重以為獨立jer

1:0頂實

7點主隊狂屌唔該

入多兩球好無

0600 客快追和

阿美goallllll

阿美goalgoalgoal

10 入多幾球

阿美456佢

上呀

支持

阿美好波

炒鳩佢啦

G持
阿美入多幾粒 今晚餵飽你

20 ho ball

2:0

聖達

6:00入多球

聖達gel

咪咁早gel住

驚春咩 兩球揸手 我就唔信有咁多場反杯

雖然琴晚有場10mins 入3粒

利申無持有

佢真係好燈

咁早gel

唉本身平注咪好 琴日一子錯 滿盤皆落索
朝早同晏就d波都贏 特別係早場洛杉磯絕殺中左幾千
輸完22:00場瑞超細波 嬲嬲地買大左火車頭
其實榜首贏一場搞掂 仲可以受讓應該skip左佢
但轟左5000落去 之後輸左
琴晚到呢家 17k->12k->8k->4K
玩開平注1000咪好

阿甲大波是夢嗎

好心你柒左就認啦，成個細路咁

入多球好無

講呢啲都係冇用 賭仔不嬲自制能力差

試過1k上19k 諗住20k就cashout

上唔到仲輸撚晒

咁我係輸1k 定輸19k?

1k

都未踢完jer乜鳩....

阿美 入多球未

乖啦小朋友

為左你要我晒精神去追post?傻閪

上到19k 上唔到多1k

柒少陣好冇？

除褲未？

客隊追返粒先啦 快啲2-1

批准

買o左波強？

3-0 都得

買左大波波

GOOD LUCKY

有時就係咁邪 你訂左目標 例如好似上面位巴打咁20k 明明差1k搞掂 玩1場推1000 2倍都上到
但輸左既話 如果仲係推1000注 可能就要推兩場
咁你明明只差一步就搞掂 就唔想拖咁耐
想盡快達成目標 之後會買大左 買2000
輸完第二場 冇3000 開始燥 就會愈推愈大注

唉 無眼睇

goalgoalgoal 20

阿美 阿美

所以切記要冷靜 唔好沖昏頭腦

同埋 睇岩心水先好買
如果個期黑就跟人買囉 橫典自己買乜都冇

快開大啦 阿甲

原來你重有阿甲大

入未 屌你老

早場會唔會真係開 主 主 客

6點入多球

屌 係咪斷一場 琴晚訓咗冇睇

點？2-0啦，仲係咪100%？

橙

冇錯

阿美好波
繼續炒鳩佢

dllm 火車頭

咁高水都唔買3x4

jer撚夠未 屌你老

一鋪蛇 用槍指住d人個頭迫人買？
自己跟 請自行食返個責任 唔好成個球推比人 唔好覺得自己0責任
邊個信人 邊個落注？

我唔記得呀 屌

屍都無得執

早知串埋個2場
6點冇咩把握放棄左

今晚再玩過

如果3x4 有羊添 唔洗執

你地波台班仆街廢青jer人就得？
俾人jer番就唔得？
柒左咪認囉

GUN

比12m害死,火車頭又唔爭氣

通常我睇賠率
>2.5 就2x1 3x1
<2.5 就3x4 4x11

係 火車頭假到。。。

收到風聖達菲聯 89’會入波 3-0

睇返先知一分鐘入2粒
唔係個12m.....就中
屌 中咗成3萬幾

唔係你錢唔入你袋 繼續努力

你現正在連登 波台 波post
如果你咁唔中意 依到氣氛 風氣 可以按回上頁 去其他台 其他討論區. 但懇請你唔撚好係到jer人 有力jer人不如用黎屌波

如果買主仲多錢
4點幾倍 唉

阿美ht 2:0 阿美456

泰拿尼斯 12m 都唔入

冇諗過開到-1...cls 我估點都1:0 2:1 咁

阿甲好野

700變3皮

40幾倍

阿甲3：0 大波波成功

50倍。。。冇運

大喬巴收錢啦

7點入多兩球

咁撚樣爆鳩我入球雙

入乜撚野

原來咁多人玩單雙

黑撚到

成37000咁濟

你呢d咪高質回覆顯得你個人有修養囉

而唔係似得人地咁放底一句屌人老母就算

嚇到瀨屎

係呀
3x4 都有好多錢

勁

單頭？ 好大棍？

一鋪蛇都話燈
佢救左我好多次

堤格雷

8:15個場無得買

十一點先開返 買唔到

幾k咁 都allin左

因為尋晚信心3x4 斷左關重心 超唔鋸 所以又..

紐倫堡 奧雷 反而斷最重心嘅FC巴黎

明明要爭升班附加賽 係到紅牌加輸波

仆街 又黎玩結算 還我早餐錢

我都買唔切

之後成日都無波唔搞

你又好高汁？

輸咗就話人地燈，屙屎唔出賴地硬

係燈既話，你場場買對家，上埋樓添啦

一鋪巴 以我所知今日場場中 包括我買5000 8.5b

同埋上場熱刺走盤外（都冇輸）

好心你，仲懶型咁，唔識買波咪虛心受教囉

7點繼續加油入多兩球

如果買 買咩？
主係廢 但客亦未試過作客羊波 shit vs shit

唔緊要啦
祝佢場場輸繼續屌

一鋪蛇d fans出哂黎
你地唔好咁 一鋪蛇會喊架

好

Btw 一鋪巴 冰人冰撚左我隻角

堤格

Sor 唔係fans 不過我有果句講果句

你咪又係跟
不過跟中場唔中之麻

屌...咪係...

唉 今日重要放假 又無波買 又唔知做乜春好

嘩屌... 咁都比你發現o左

正路 你叫得蛇 肯撚定跟左都好耐

一鋪蛇係準架bo 雖然佢尻咗啲 成日gel 頭
笑下佢咪算

睇近績點睇客都係>主 外圍盤都落飛

除左郭富城之外 多左隻冰人.png

平注跟一鋪蛇會贏 佢命中幾高
同埋跟下小星星對家

睇近績係客 怕就怕佢和 都係博一博

琴日俾佢冰封我隻角

post 1x 果陣已經係到
果陣一鋪蛇已經出緊水...我跟過兩次 兩次都係hi野(重記得係早水黎) 諗住搵下早餐錢 點知攪到lunch錢都無埋 仆街
之後無跟

笑死，唔知小星星宜家點

尋晚輸火車好彩跟佢 0100 追返

岩咪跟唔岩咪唔跟囉
但唔好人地輸就衝出黎串先得架
美斯又有班人係咁

小星星幾時停呀
豬死你呀

信自己啦 我次次跟人都輸。。。
其實睇下2隊波啲數據都好有用 當然假開個啲聯賽睇嚟哂氣啦

美斯都比人jer 唔係掛
神一樣o既存在黎

其實都唔係
藍屍大波咪又係開唔到
如果神 真係場場中啦

我成日見小星星買親都開對家

佢好似琴晚定前晚出糧

唔知豬哂未

因為佢一出就係大船。。。。其實沉過幾次

佢燈8成

佢波都唔太主場 馬先係佢主場 好似係

前晚12點 佢一開頭有贏，之後好似。。。。

講到尾你地班廢青咪牆頭草見風使陀
波post個風氣不嬲唔好

問心個句，人地出料你跟你跟得中既
咪嗌人地蛇囉

開始閪黑場場開對家啦，咪屌人地囉

大把大蛇一早俾你地jer走晒啦

波post一直係咁，見慣不怪

要等月尾 先有得再賭

有晚同佢一齊屌波

富咸開到半大 但佢仲有注3.5B
完場2-1

係咁

8成好高勝率(對家)
賣料狗出水 都只係話自己有7成 跟足就一定羊之類

佢最經典係8x 分鐘買no goal 5k 收息波 之後90分鐘絕殺入一粒 笑到我癲咗

平注有得贏

有時運就係咁
我都試過淨跟輸果幾場

其實有時7成命中 都要輸 點解？

咪係注額控制差 大大注又炒 蚊注又中到應一應

所以真係要平注玩先長久

廢青一個月 都搵30k up 唔計波、馬 唔係廢青既你又係點呢

黑閪開對家 你可以唔買架，貼出黎就要跟？

我從來唔會買no goal

Sick ball

尋晚熱狗個場就沉左
我都幾乎輸番哂上一場羊個d

你講野都九唔答八
你清楚個問題未？

你講之前做乜鳩
我依家同你講緊現在 講你jer
我依家就係屌緊你jer人 你訓撚醒未呀？
去柯個尿 洗下塊面先
如果覺得我唔岩 咪block鳩我

yes 你大注一屌落去就收皮

自己人就算啦
依家係多左好多傻仔入黎

咁撚爆 希望今晚見到本人 一齊屌波啦

agger

堤格goal

好好笑 佢好慘

你就真係九唔撚搭八啦，多d你呢d人咪風氣錯囉

我心只有美斯神，中又好，唔中都好，都唔會屌柒人，自己要跟怪邊個？

我唔知之前波台係點，但我見到你口講既野，同你一鳩樣，係咪講緊自己？

佢失驚無神中途彈出黎話買左
你都唔知補唔補飛好

屌 走撚哂寶 仆街馬會 還我早餐錢 屌你

輸晒 針

好仆街

維修乜都買唔到

無論幾有信心都唔敢大注一屌落去
賭錢最重要係留得青山在

還我早餐錢 喊出嚟

仆街唔比買波

哈

馬會app=

麥樂雞

2.5細買唔到係咪好事呢

可能係

我就玩開平注 有信心最多只會double
注金 按資金除十份
e.g 2000就200一注
我由上次入完2000 羊埋阿美就5000準備玩500注

阿美快啲入多粒
唔好俾機會一鋪蛇gel

你同佢都幾大仇口

祝一鋪蛇 度返場好波比大家

今場會係阿美大勝

就睇你班契弟幾時會jer美斯巴
講到自己有幾咁清高

你話我jer佢？我講一句佢真係好燈
就只係講左一句，你班垃圾就群情洶湧撲晒出黎護主犬咁做乜鳩？
係佢弱小心靈唔受得？定你地護主犬上晒身？

早晨呀~

依到講句大船對家都唔得啦
咬撚死你啊d狗

做咩搞到氣氛咁既 明明我瞓前都好地地架

好燈係褒義詞 定 貶意詞 你自己知啦

我冇跟過佢買波，不然見撚到你d咁既人

要實話實說咁囉！

2-1

再黎多球

成班垃圾，不學無術，賭就最上心
跟人買波中左就護主犬上身
個主人俾人講句都成隻癲狗咁

講到自己咁忠心
睇你地又幾時會咬番自己主人

我理得你褒定貶啦
依家係咪講一句都唔俾先？
咁忠心去打個手指模跟手再簽番張賣身契跟個主人一世啦死白痴

維多利亞追和是夢嗎

不可能的任務

你做乜話人燈 場波重踢緊 場波踢一球？ 一鋪蛇買盤踢90mins 你話佢買fg就話即豬姐
1xmins被對面入o左球 就話人燈 你無野呀？
又舉返琴晚 10mins 都入3粒啦 未完場大家都唔知結果
落後緊重要比你踩多腳話燈 好撚好受？
而且,你連自己都做唔好 但係到話其他人都係咁啦 人唔笑狗都吠
人地強姦 打劫 偷野 你唔去？
用下你個腦 諗下 有咩應該做 有咩唔應該做
而唔係人地做咩就跟

主隊紅左個 仲有十分鐘
上呀

唔撚係呀 玩依d 屌

入多球

阿美 咪撚玩野 我買o左你羊架

唔夠人講就話人係狗
成熟d啦，00後？
唔識字真可怕，都話左冇跟佢買過波架啦

堤格goal 0-2 了

阿美頂撚住

嘩，講一句原來已經對你同你主人有咁大攻擊性
大家網上世界你唔識我我唔識你
就咁放底一句“佢真係好燈”已經有咁大傷害性

如果我面對面同你講你咪喊埋出黎都似？

佢話人燈就得
比人話番一句就話人係狗
雙重標準

奧林普半場追和派............
都係慳返啖氣好撚過

屌 提格 2：0 唉 馬會仆街死啦

唔成熟個個似係你，你無跟過佢你咁大反應做咩？

還我早餐錢

結乜撚野算 比人買埋先唔得架咩

係你地自己選擇護主犬上身先喎

我又冇買呢場
輸唔起，窮咪唔好買波囉

維多利亞執柒佢啦

依家係睇見你話人燈 睇唔過眼而屌你
同自己有無跟完全無關係

2:1 主勝
gel 頭

通常買唔到/切嘅波都係100%

阿美 頂撚實

屌

尾三場大波晒？真係咁易開

不要再說了

有時好多野唔係事不關己就唔理既
你估個個都港豬

阿美補幾多分鐘 屌

早晨.. 做咩無啦啦大戰

就黎賴屎 個球重係客到

4

護緊主

再入....

有人輸唔起屌鳩人燈
睇唔過眼咪出聲
但若果佢係屌星星既話我諗冇人會理

0-3

堤格應該gel得

屌....提子 勁撚到

完場先啦 0-3都唔係贏緊架

btw 恭喜 大喬巴 大波波全收

假到咁既話抵豬啦

真係比你up中2.1 唔好2.2 OK?

咪就係講呢樣野囉
我咪就係問你係咪講一句燈都唔得囉？講左一句炸啊哥仔
心靈有無弱小得咁緊要啊？
我講句燈，你地就撲埋出黎圍住我咬咁
咁既情況唔通我仲唔話你地係護主犬啊？

頂實 屌你老美

終於完
阿美

完場啦

咁你無啦啦話鳩人燈把撚呀？

阿美 cashed

Cash 阿美

紅咗都照贏呀
一鋪蛇針未

佢自己講100%喎 咁開左對面講句燈唔得？

成班細路仔嘈交咁
成熟啲啦

羊番另一場買錯左個條00波強 唉

想笑鳩人之前學下講野先啦
你睇下個post,好多人都有jer鳩人
但最多咪笑下人針未
下下話人燈咩

小朋友齊打交

block左啦
咁撚煩

sor,唔好扑我，唔想玩單機

留返啲力屌波仲好

Me too

冇買早場悶悶地又未眼訓嘛

唔係你呀
係跟人買之後輸波話人燈果個

你企埋一二邊啦，你講野好無里頭
乜野笑人前學下講野？
仲有你下下整個狗樣仲唔係護主犬係乜

大家講下笑輕鬆下姐 冷靜d

打和啦super

其實大家有眼睇知會扑邊個

都係想上黎屌下波姐
咁都有鬧戰

咁賭品唔好既人大把既

我地敵人只有狗會

人地買得大，豬左要搵人發洩，唔係會針
當日行一善

拜仁受讓屌唔屌得過
但保定傷左好似差咁D

Diu 原來琴晚熱仔得2球4球

咁都比我燈琴無波入fml

Yes 所以追角細補返

到

All in 左角大 lol

有咩好嘈 和氣生財嘛

財都比你地嘈走晒

3場大波

睇返上面都幾好笑
唔中 跟左人又話人燈
又唔係一定要出水比你
都係比下心水分享下 唔同路咪唔好跟囉
一齊睇中咪跟下 唔洗下下咁樣話人既
出親都100%贏唔洗係到同你傾啦 不知所謂
係咁把炮既就自己度波啊嘛 低能

提格雷0:3

發現左樣野 聽日亂買幾百個啲成日中 但係大注幾k就針晒 可能個天都要我小賭怡情就算

水泥啦

利申唔知早封 無買 dum緊春袋 2倍幾水

琴日

明尼路盤串左堤格雷 淨係買左客勝唔敢博-1

放假全日無波賭，有無人過大海

嘩...明尼琴日尾場黎 你過到今日尾場...你真不得了

原來無馬會...重有野賭

好想一炮轟落歐聯3.5大

聽到都扯扯地

阿美尼加明尼路

不如比我

自
我以為琴日場美職

又有d淆

屌 準備login轟落去 你又鳩縮

2.5真係開硬 3.5就唔敢講

十仔同路？

我識春賭波 跟人水only

咁賭黎做咩

贏錢囉

想買奧雷布洛波衫

依個post真係無奇不有
估唔到有人會問依個問題
咁我為有答你
我賭係為o左證明自己

垃圾馬會 7點幾起左下身就開始結算 點都等815先啦on99

驚你贏到佢爆廠

一鋪蛇個半和又中 好彩我都睇中

獨市玩撚哂 我記得之前有即場佢走去結算
笑到我噴飯

跟人水輸呢？

咪輸錢囉

穩如狗

竟然你咁問 我都為有答
證明自己眼光唔好 要再磨練下

嘩 咁大咬

我覺得幾穩所以試試
尋日早段個啲有贏

輸翻幾舊

阿美 尾段 嚇到我成褲都係咁制
又rc又比人按屌

普羅米修屍都俾人鬧
波po

比人追入一粒再RC 我都好撚驚 個十分鐘淨係喪睇球探

CF阿美利加 細 x銀河盤

細 就係個日係po 見有人話超大雨 所以揀細波黎買
串埋銀河實無死啦
主場+伊巴 仲要打作客蟲紅牛 點輸

結果

2018球探
嚇死無命賠

係咪反手

今日開工有1.5

冇野做 等收工 但係成個晏就冇波馬賭on99

上盤日手

咁你唔識一樣野 又會肯比錢去搏
成件事唔係好on9咩

係

無野賭 悶到

賭應該無話識唔識 而且我小注 搵下早餐錢 羊咪開心 豬都無乜野入唔肉

舉例打痳將一樣 識砌牌 食規則 差咩牌之類

但係膠手層次又會覺得 依d搵個小學生都識 咁都叫識打牌？

所以所謂o既識都係會豬

講到最後都係7分運3分知識

講正返先 其實我咁賭o既 唔係賭緊波
係賭自己睇人o既眼光

目前由上次入完2000 依家有5000係戶口
希望可以繼續羊啦

馬會得返200蚊, 今晚回血再黎開半大船

琴晚9皮野
買左kane 入兩，三球果位巴打

cashout左？
之前唔係贏左兩注大咩

屌晏就冇波馬賭時間好難過

你真係

場場玩會豬

病態賭徒

呢點我承認

鳩下鳩下先中

我追完第二 all左第三gg

大家想我今晚燈邊場

皇馬

純賭運有冇人知依條飛中唔中

3:0 2:1 1:5

有無人知呢條飛中唔中

澳門過3口咁wo

見到仆街熱狗唔撚刷角，嬲嬲地買依條飛之後訓

下面開放投票 計頭13個
燈皇/燈拜

燈皇 +1

燈皇

燈拜

燈蝗

4皇2拜

睇黎今晚拜大船

無人投我買架啦

皇馬半大小船區

咁早?

利申:已買

結算喎 12點先有得買

希望你唔係同船
利申 無牌船長 琴日撞到陸沉

係啵 點解暫停收注既?!

今晚鍠角大唔洗諗

我架舢板仔得返塊木板了

你架舢舨黎？

琴日輸太多 咁日玩10k收手
如果豬晒再追既 我抽同船人派500

尋日買大輸到趴係度

買左半大 全大 第三球主 點睇

拜冠軍落飛

重有半波2-0 3-0 4-0
全波 3-0 4-0 5-0 其他
7.5~5.5 角大

我會上左12:30果架先

Cls 皇整傷哂拜d人，唔係實買拜下盤，呢家唔知點買好

即刻望望先

洛賓同保定好似自己拉傷

皇馬小勝一球就夠

似和

衝動 琴日有冇得執

鳩買 今晚唔得閒

我熱入得兩粒...

Ignore me🤷🏻‍♂️

出去行個街先💁🏻‍♀️

係呀 連追6條飛, 之後再 allin角大

呢位清似識波

之後再補左個客下球 $2000 諗住唔贏都唔洗輸,點知出左事

今晚係衝動哥定冷靜哥

唔理了 第一場角大已絕定

買早飛訓覺

拜仁傷左洛賓保定 仲要作客先受讓平半 上次主場讓皇馬半球喎 今場皇都應該讓半球啦

達爾古特 不中
卡斯洛達 中
史達比克 中
勒哈費爾+1 中
朗斯 中
屈福特 走
聖達菲聯 中
維多利亞 不中

上次主場對拜平手wo

上場皇馬受讓

皇馬班大帝主場柒架 先落後先識入波
買客主 和主

眼殘睇錯sor 馬會成日睇好垃圾拜

新手留名 求水

Robben Vidal Boateng Neuer 都傷左喎
拜仁勁多後備

已買蝗

唔好買拜仁

拜仁勁多後備

皇馬11.5b 呀婆都識買

c單主場都會同你玩防反

執法球證係卡基亞

咁都好賭 買兩場讓球會唔會好d

邊度有得睇賽程 除左上網search 球探睇到個幾場

直名上高登

又黎 大佬唔好咁痴線啦

勁多後備真係贏硬咩，睇下阿仙奴

美斯巴對今晚皇拜有冇心水？

笑死

11.5b趁手買 今晚肯定得返1.7

重心
12:30
半大
信不信由你

無波賭好悶

想拜仁贏！
終於去睇Avengers

睇完出黎等收錢得架啦

ALL IN GUN

阿梅點睇

諗諗下好有道理
GUN

琴晚跟你癲左3場差d jump

我開心賭架咋
千奇唔好大注
買百幾蚊好啦

都係想屌下波者
大家幾百蚊屌下波
其他錢跟美斯巴佢地
咁咪開心d囉

贏左兩皮個人都唔同d

邊有兩皮
依家都係11k咋 三千巴

尋日唔係反cup贏7.8k咩

戰友, 我今次買好細, 應該中

在此宣布我馬會户口得返百五蚊，多謝。

佈

咁撚多

ching rich
我得$1.50

你睇到
唔見你講野以為你訓左
岩岩好補返d半大數 多2k
但之後買左屎屎第6球
最後無贏無輸 打和
如果12:30果場半大再唔中
我就唔再買半大

得返650 點做好

掛住打機
買完火車 買左條過關就無乜睇po

上唔上我最後一次船
買12:30半大

直接荷乙兩場半大串埋佢啦
荷半大都無你一定

我唔鍾意串
還便一場12:30 一場2:45
唔駛串啦
上我船啦三千巴

但你1000$ 買入球雙，咩事呀

G持，根本唔洗認

拜仁淨贏兩球 熱血晉級

回來啦, 買左500皇燈

01-05-2018
14:40 主客和 星期二 2 皇家馬德里 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
主 @ 1.97 $500

0030 有無半大船員

過關 波膽
2X3 星期二 2 皇家馬德里 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
1:2 @ 10.00
星期三 17 羅馬 (主) 對 利物浦 (客)
2:0 @ 16.00
2:1 @ 9.25 $60

呢排好黑

係咪只有1:2先會加時

皇拜往績連續三場1:2
寧可信其有不可信其無
追埋第4次1:2

皇2:1

皇3:1

我皇大炒

唔好做傻事

佢d 盤好似唔多準

人地勝率幾高，一兩場走盤，噚晚講明支持下哈利仔姐

買咗3注皇

我都想買皇
但都係過左12點睇下點先

以為哈利仔會上哂電 點知

唔理 乜撚都跟就fit

尋晚哈利簡尼空龍都唔入

頭場半大好吸引

點解冇人睇好真馬

施丹性格實死守，想和波。易玩到咁，呀婆都識買

我皇必勝

直接屌拜win 高水都唔過份

冇賭都上黎睇下美斯巴有冇贏

唯一係驚冇左保定，拜狗後場比人 1man game 中出姐

皇主場都輸三粒比祖記 有咩會做唔出

果場無拉莫斯

琴日奧雷個場假波d定祖對國米個場假d

歐聯只看不賭

緊係奧雷啦

加埋F.C. 洛杉磯個場呢

馬會個角盤咁好死開1.88 有古怪

拜仁好似大船

角大easy money

美斯巴今晚點睇大戰

大家都一野轟落去

即場買下隊入波仲好

過2招？

屌老母
兩場中撚哂伏
豬到好迷失

悉尼2:0

個場賽前fc係睇過一線既，90分鐘到預左豬半，但假波絕殺左

唔係fc la先係正路咩

甘堡爾送錢？

睇落似賣料狗
你pm佢試下會唔會問你攞錢

賣料狗 有咩料可言

最簡單 一半出上盤 一半出下盤
中左抽你水 唔中嗰邊就話唔好意思

跟美巴買

有吖500蚊一星期料 每日3場wo

狗會今日開唔開

阿婆都識出啦

每日有3場重心已經好撚多

不如比500我 我開1個禮拜燈post好過

尋晚火車頭

嘩屌
勁到呢
按埋層樓跟喇

得返1.83

Edited

打錯，想打睇高一線*

今晚0615 有一勁大棍 all in 左落去，有冇手足想G

出真飛啦問

本身當埋條底褲買左奧雷 盤都唔要0:2準備好聽日真空番工雪雪聲 點知而家有兩條底褲

有無人買阿梅對家

今晚買咩

C7今晚入一球 伊斯高一球 賓斯馬/巴利一球
拜仁一球
3:1

蝗上盤？ 幾時比返條底褲我

又拜我

邪po俄仔爆1角

我見親你都忍不住拜

比左了 有我菊花餘香

賤狗皇馬今年話雙殺拜仁痢狗拎冠軍

啱啱睇番琴晚賽果 12點開始馬會有開盤既全部開上盤 之後頭先睇定今晚有咩心水盤 全部都係主隊盤 會唔會真係假到咁呢

你個名

個名有咩問題

馬字閪左兩日 今日破燈
正氣馬字隊：哈馬比 皇馬
閪馬隊：馬賽 馬模 普馬斯 跌落馬 羅馬
馬克羅斯（倒數第一）阿馬卡 馬聯

今日馬斯

提格主隊黎咩

我話今晚既盤我全部睇好主隊呀 琴晚先係全開上盤

哦

今晚等你 月巴

屌 買咗馬斯 等我破你

尋日有無買跌落馬

無 但琴日買咗奧雷

皇下盤小注
猁就唔買睇波算

甘爾堡 9贏1和都仲有
1.83

附加賽

不過多德好撚廢

有無人同我一樣唔鐘意帶bar

哈馬比 馬模

男人老狗帶咩bar

但都屌得過喎甘爾堡個盤

如果呢次唔中
就會係我今年最後一次買半大了

仆街了，皇馬係咁升

肥仔波

你買左早飛？

歐聯
同尾4場
全部睇好客
想串晒佢

Gun

1小時前1.85，而家已經1.95

早D買係因為今晚唔會經馬會

清點解咁衝動
馬會神燈燈全場大啊

認真

牙朗首發入球
定係
3.5大
唔識買

愈回愈愛 想屌多口

唔洗愁喎賺唔到水位姐

牙朗首發直紅

鍠高水入一注先
大賽啲盤路唔多可靠

正，回多啲重好，高水

皇馬主場，起碼贏一粒

直屌-1

本人月巴 正式宣告
有個馬字既都垃圾 係雞係公廁

除咗皇馬

咁冷靜

巴打大注好似冇輸過

有無船仔買賤種全細

FT 2:0

好記得你尋日收息

隱形點拎牌......球證都睇佢唔到

月巴5月強勢回歸
好記得你上個月話唔賭

踢球證刷存在感

賤種蝗今晚100%的波
gel撚定頭都得

Agger

天水圍飛馬閪埋
馬字隊 針

琴晚場奧雷假到
利申 苦主

仲有場美職 假撚到

拜 送錢 重注 下盤

唔撚係呀
我可唔可以打比馬會叫回水呀

熱刺真係狗黎
買大波就開細波

踢到咁廢好應該2:1 開個大波

屌拳王黃牌佢入波
簡尼2 3球 入1球

我都買左wo 點睇

如果跟據8強既情況 第一場輸個隊 第二場會贏返

買幾多

同一個本買即場搵得仲多

買左皇馬盤 小船

皇馬應該唔會再犯同樣錯誤嘅

呢個真 有晒往績仲開平半盤客受讓 明送錢

同船

波都未開就排定隊一路GEL 一路等收錢

利申:買左皇 已搣飛

鏝

咁我地兩個小船走啦
離岸先

唔好咁, 我買得少應該會中

小船勝率高過大船

冇人要細波？

拜狗傷曬WO
今場牙朗要入球了

大船悉尼

保定，洛賓，vidal，紐亞，高文
又得返一路進攻
另加皇馬主場同後備深度

睇好2:1

想講呢幾年既拜真係無大家想像咁勁
皇馬巴塞拜仁三隊都不復當年勇啦
拜仁係德甲蝦蝦霸霸對住D垃圾就叻

皇馬強陣 vs 拜仁勁多後備

大家識買了

拜仁五勞七傷
仲要皇馬主場
-1真係派錢咁派

皇晉定拜晉莊贏最多錢？

大船火車頭

些路迪勁多後備
阿仙奴勁多後備
屈福特勁多後備

尋日屠左

小妹睇好皇馬上半場3:0
Btw 20號好靚仔

今晚皇馬同拜每邊都有人揀點跟好

買入球大 角大囉

等小星sir

條燈撚

屌又黎

一到夜晚就變身星巴黑

都話上場無拉莫斯 拜仁傷左洛賓 唔睇好 上場睇列貝利跑狗咁款

有場100% 波，聽日，696強陣

All in唔洗諗

唔好再救傻仔

得番一路進攻真係不了
上場傷左洛賓之後有日睇
睇下佢點變陣真係

今場波
主其他都得

我估 2-1 3-1

小星sir > all

多謝

求神拜佛

等佢出完即刻過關

8強拉莫斯停賽無人頂高波先比祖記頂入兩粒再加拿華斯派膠失1粒 今場有番主力後防 個個淨係睇賽果唔分析下入波原因就講到皇馬今場輸硬

賤種就算無晒條後防都仲有球證
拜仁真係買唔落手

鍠

皇馬小船ok?

清有道理 等埋個陣容再買

角大 重馬盤要了

未開波就沉船了

變鬼變馬咩
同巴塞一樣打3箭頭
巴塞走左件尼馬，歐聯古仔上唔到，得返雙箭都大跌watt
但巴塞仲有美斯同小白兩個打中場
而家vidal又傷埋，中場線大減，尖士係有火但未夠美斯同小白比，
前場原本有coman頂洛賓，而家無人揀
列貝利＋司機雙箭頭都係死
拜仁而家班後備頂正選個班大部份都無咩上場時間
皇馬本身後備陣都成日有機會上場
傷isco但有kroos同modric頂，算係全陣

蝗派錢波 呀婆都識買

皇馬小船揮手

準備轟落皇馬盤收錢

訓醒收錢

撐我皇

小白 同路啊

拜加焗攻皇馬打防反

收到風 小星sir 買左拜 and 半大

皇既贏面有人腳，主場同球證，拜仁好難贏。
不過上場對祖記主場都輸1:3 搞到有d卻步。
上幾場皇對巴黎晉級有1.23 倍，依家對拜仁難打d反而得返1.21 早知上次買多d晉級

頭場半大點睇？

似半細

一野轟落去,做人做狗自己揀

又黎輸波晉級

寧願買盤
肉多d

係 不過好似變緊大船

拜仁無左洛賓 最致命個隻翼斷左 進攻差少少

贏就贏 豬就豬 無話大船定細船就一定中

係 不過刀疤一個已經搞到皇馬好頭痕

買左就要信

等大蛇

斷一邊囉 另一邊用梅拿 得啖笑

屌 vidal係到 佢又將佢推前一格打4141 不如唔撚好出
好撚憎條友打前一格 好廢

呀朗西甲冇出
肯定谷精上腦 起碼入兩球

等小星星

利雲單頭
列貝占士梅狗
艾簡+馬天
咁樣係最好 對今晚

Where are you 星星

皇馬半場 1:0 小船已開🛶

鍠都叫銀河艦隊 仲小咩船 直接輾過搞掂啦

對巴黎個時兩場都贏既，皇馬有咩條件會晉唔到

奧雷一世球迷
利申 買左主

奧雷一世球迷
買左第5球

記住祖雲達斯的教訓

熱刺
利申 苦主

諗緊直屌皇w定買盤

-1 LA

晉級1.21回到1.23

拜仁sure win 諗都唔洗諗，拜仁今場最多和。一野轟落去

我就係咁諗
和波輸半 又唔係特別多水

列貝利進攻一或一樣

內切射

我呢場真係生命作賭注

你買左幾多呀

衝前去 全部得失只有寸心癡

#779
喊出黎
編輯
隱藏
收到風 小星sir 買左拜 and 半大

10k

我串埋皇馬落去

今晚皇解放c7 情況應該好好多 上場打c7一個正前 冇曬作用搞到最強進攻點冇左

皇馬強陣喎

又後備 強陣
唔撚買了屌

記住696的慘痛教訓

拎日假黎比

696
in蝗我trust

真係以為講幾句就燈得死

頭場半大

人哋操盤喺一條team

多德好廢咩

乜唔係d stat佬已經計好哂唔同劇本,跟住比d二打六噤掣?

係，佢今晚都要買拜同睇波等收錢，所以請左假

羅巴都係皇fan?

賣料狗

皇狗 感情注

皇馬連續三年入決賽，唔洗諗直屌皇W

皇馬串甘堡係咪派錢

幾時有水

仲要上場c7on99都贏 今場真係坐和望勝

套現哂所有家當 allin 皇馬晉級

180就零風險 23%回報 抵撚到

一鋪買咩

SICK BALL

願小星蛇同大家同路

智巴
第一關咁有信心
我都係半大算

支持阿梅

all in皇定甘堡爾好

上次打祖個情況又係咁，結果...

上次唔同

馬斯唔係好抽D咩

搏佢和波

皇拜半場蛋蛋有4倍

作為皇迷 覺得皇馬主場好廢 作客反而仲勁

作為皇迷寧願skip都唔會買對家

買既 買下角算

好期待12:30個半大船仔

召喚小星星

大船喎清

星仔係咪輸到jump左啦

Agger 等角王

1230買咗全大

1230 home ng

未回運咩？

唔洗諗 四場有開盤嘅就屌上盤
So easy

鍠大船

祝羊

呼叫小星星

想甘堡點解咁穩

依個真

半和 2.5 直屌

主場噓返皇轉頭
你係皇球員都唔想出力啦

365 1.7 hkjc 1.81
now 365 1.725 hkc 1.78

真係冇見過球迷會叫自己愛隊球員斷腳

我肯定皇20分鐘內失一粒

80

80蚊贏哂

月巴我跟左你個心水
鳩買埋1，2場主盤
3x1

半場0-0 is ok

咁都有得笑

輸到包頭

起機注

$80都要神神祕祕 中學生借老豆ac買波？

星巴黑今晚買咩

希望唔好同路

有無人要想要首期重心

皇馬11.5b有冇機

#779
喊出黎
編輯
隱藏
收到風 小星sir 買左拜 and 半大

唔g真定假

100%收錢方程式，美巴X星巴對家

首期重心系列

拜仁盤

皇馬主場垃圾
PS: 呢幾日連輸左5注 未撚贏過

最後一注了 勿跟

仆街同路
實中啦咁

咁大

仲癲過你

衝動過衝動哥

如果咁好運中左 我唔會待薄咁多位手足

Lm

祝中

放心實中 同我同哂road

Good luck

2場盤中

Lm 祝中

買3串1咁博

半大琴日一出都出唔到 今晚你做第一場

sor 網絡唔好出左幾次

買3串4$2000條仲好

今晚應該都係拜仁fg 又可以買皇馬cup啦

即場

追反cup

頭場上盤係唔係冇同路

加油.

有 小船here

小妹Lm

lm

甘保六連勝都係平半
好撚鬼

怕比人笑寒酸

今晚買咩好

有時馬會睇得都幾準

清都係你明白我
呢度咁多大戶 雞仔注唔敢貼

咁馬會不嬲都無半球盤玩既

一注2000
輸兩次已經眾叛親離 玩唔起

火車頭輸3K已經想死

主客和咪半球盤囉

再all in追過有心水既波咪得

淨係一隊銀河都輸我8k

皇馬串甘堡ok?

受讓半球，和波都贏收錢，但馬會你試下買客勝睇下和波有無錢收。
利申買365

Cashed Out 5K，留返1000今晚玩

皇馬盤okay 無睇開荷乙唔識
但客大炒開主隊既都開初盤平半
會怕 升極又升唔到變讓一球
不了

咁咪讓主+1囉

下盤既話咪讓球主客和＋1 ＝ 半球盤囉

荷乙皇馬半大3串1
1，2場主盤2x1

美斯巴係咪離我地而去了`

收番

頭場同路

gun

美巴指路 GUN了

睇到喊

蜘蛛仔

對左

覺得唔好睇
好似得半套戲咁 到喉唔到肺

好多個鏡頭都睇到眼濕濕

跟

對家

皇馬大

大家唔洗驚住
美c巴個盤 勝率好低
即埸先高

咁事實佢真係上半集嚟嘅